21 Savage —A lot (MV)

好撚正 ，仲要有多段verse 。

21好適合戴呢D濕鳩眼鏡

Best British rapper

有深度

唔係淨係識講twelve cars garage

但佢比人拉左

This who 21 savage shooters really are

英國人

And you only got six cars

1.5 幾正

sir savage the 21st